中藥廠靠害? 中醫J入

媽媽產後坐月是中國人傳統習慣，如果女性於坐月期間進行了適當的調補，可以減輕產後所引致的症狀，常見如：頭暈、頭痛、腰肩背痛、容易感冒、疲倦、手腳冰冷、月經不調等。
位元堂媽媽產後調補廿八方滋補裝禮盒以優質的黨參、當歸、北沙參、陳皮、熟地黃、白芍、川芎、茯苓等珍貴藥材給產後女性進行調補，加速產後身體復元。
功能 / 主治：
以廿八劑補藥分4個階段給產後女性進行調補，改善產後各種不適及加速身體復元：
第一階段：益氣；
第二階段：補血；
第三階段：養陰；
第四階段：固陽。
主要成份：
黨參、當歸、北沙參、陳皮、熟地黃、白芍、川芎、茯苓、阿膠、鹿角膠及其他中藥材等。
使用方法：
補藥1/補藥2/補藥3：
預備5碗清水，把已浸洗的藥材加入煲內，用慢火煲至2碗水份量即成。補藥3每次需自行配備雞心棗3粒一同製作。早晚各服1碗(飯前或飯後服用均可)。
補藥4：
阿膠及鹿角膠已預先磨成粉末及獨立分成2小包，先將該2包粉末取出。預備5碗清水，把餘下已浸洗的藥材加入煲內，用慢火煲至2碗水份量，倒出。最後把阿膠及鹿角膠粉末倒入藥液中，用湯匙不停攪拌直至粉末完全溶解即成。早晚各服1碗(飯前或飯後服用均可)。
包裝：
每盒共有28包藥材，補藥1/2/3/4每款各7包。
備註：
1. 此產品含有中藥材，或有個別人士並不適宜服用，建議使用前先諮詢您的醫生。
2. 患有感冒者、發燒/發熱、腸胃不適、痾嘔肚瀉者或燥熱咳嗽及高血壓人士不宜服用。
3. 如服用後有任何不適、過敏反應或特別徵狀，請先停服並諮詢您的醫生。
4. 以上之產後進補處方，必須待體內的惡露完全排出後方可飲用。

生完BB唔係應該要睇醫師?唔應該自己買野黎補
佢建議使用前先諮詢您的醫生,咁洗咩同你買,睇完醫師開藥都得啦
佢仲要排係熱賣產品好前位置,應該好多香港媽媽生完亂咁買黎補

藥廠要戴頭盔
隻隻藥都係咁
必理痛都有寫

美國啲西藥都好興賣廣告
都係要醫生處方
我唔明其實係點

我同醫生講 我睇電視有呢隻藥
你處方畀我啦

唔知醫生會點諗

中藥其實冇必要自己買成藥

我知 但家陣討論緊中藥 中藥有分咩藥岩咩體質既人食 唔似西藥

西藥冇分咩體質既人岩食 幾乎岩症狀就食得

咁你覺唔覺生完bb買依d食係好危險

好多人有藥物過敏
同埋西藥副作用大
好多藥好傷肝或會影響心律或易出血等
所以先要醫生處方

咁講法藥廠賣哂廣告叫人買係咪靠害

咁講啦 傷風黎講 中藥分 風寒風熱 有人體內可能有埋濕tim
但西藥根本冇分 一定係同個隻藥

我睇中醫果陣都問過其實生完仔食呢類野補身係咪得，咁佢話呢類藥個調補理念係幾好，同埋會啱大部份人嘅體質

當然你可以搵個中醫一路幫你跟曬成個療程，每劑藥度身訂造，不過唔平囉

同埋生完好似要清唔知咩毒

美國醫藥分家
可能你頭痛, 佢開藥方xx mg yyy藥比你
之後你出藥房用藥方買藥, 有3個牌子嘅藥係有yyy藥成份
所以藥廠要賣廣告, 等人去藥房買自己隻藥嚟食

你生b? 原來岩大部分人體質

4. 以上之產後進補處方，必須待體內的惡露完全排出後方可飲用。

咁香港既中成藥呢

有親戚食話過幾好，我諗住買黎送俾人，睇開中醫果陣順便問下

香港中成藥有野要你用藥方先買得咩?
佢句野都係頭盔嚟啫

盲反到咁

大家理性討論緊